4年啦！點解我仲未捨得放低你

這是一個關於小男孩成長的故事，或者這故事只是小男孩過去的一個遺憾。

2015年的5月，小男孩在臉書上的一次偶遇下認識了女孩。有一天，女孩主動在臉面訊息裏找小男孩，不久小男孩和女孩交換了電話號碼，自從那天開始他們每天使用手機聊天。他們甚麼話題都會討論，有時女孩藍剔了小男孩，小男孩望着這個藍剔，心裏感到莫名其妙的痛，因為他很想得到女孩的回覆。女孩你打開了小男孩的内心世界，而小男孩也願意信任你。

誰能理解小男孩這種感受？如果可以，請告訊我！

女孩喜歡用語音訊息跟小男孩聊天，每一段長達一分鐘的錄音都是他們之間獨有的回憶。只可惜，小男孩和女孩斷絕來住之後的某一天，有一天的晚上，小男孩的手機被自動刪除他們的對話。可能是上天希望小男孩忘記女孩，但女孩和小男孩的對話已經在女孩跌入對話谷底。

直到有天，女孩發現她和小男孩的對話，女孩你會再次打開緣分的對話框嗎？

有一次，女孩去了澳洲旅行而藍剔小男孩幾天，小男孩的心很緊張，很擔心也很掛住小女孩。直到他收到女孩的回覆才鬆一口氣，女孩說：對不起，我去了澳洲旅行。小男孩不知不覺對女孩產生一種好感，而小男孩也分不清這是愛還是關心。小男孩和女孩曾經見過二次，他們在油麻地的商業大廈的見面，小男孩對女孩的第一印象是很高，女孩差不多有175的身高。很可惜，女孩和男孩見面是另有目的。那時候女孩的心已經再不是純潔的心，而是充滿欲望的心。

小男孩和女孩在最後因為一個小問題而把這段網友關係結束，是女孩親手結束的，最後女孩藍剔小男孩的訊息。不知道女孩是否願意再一次認識小男孩，成為真正的朋友。

曾經的小緣分，他日可否再一次相遇對方？
小男孩！別再掛念女孩，再見説我愛你嗎？

小男孩很清楚的是他對女孩產生了好感，可惜的是單戀一個人是痛苦不堪，而女孩跟小男孩是兩個世界的分别，男孩明白有些心意只能藏在心中，直到永遠的低谷。因為女孩的熱情，小男孩不知不覺投入了這段網上的關係，最後女孩選擇斷絕這段若即若離的關係，真正受傷的是小男孩。

人的一生總會不停地等待著綠燈的到來，網友的關係就好像過班馬綫的相遇，兩人在同一個路口遇上，然後等待綠橙去過共同的班馬綫，但彼此之間保持距離，彼此有各自要走的路，只是偶然的短暫相遇。或者小男孩和女孩的相遇只是偶然，但對女孩來話，小男孩只是她人生中的一位陌路人。

陌路相遇，到底是緣分還是路過的一種相遇？

那時候的小男孩不懂跟異姓相處，容易對人產生好感，但這不是愛情，而是小男孩單方面暗戀。後來，男孩也明白了他們之間的關係只是短暫的相遇，只是女孩生命中的一位過路人。女孩你最歡的蘇打綠，不知道你現在沒有在聽？因為女孩，小男孩也開始喜歡蘇打綠的歌！

2017年！是女孩大學畢業的日子，而小男孩只可以望着遙遠的天空祝福女孩。小男孩一早已經很清楚他的女孩的故事已經完結了，可是小男孩很想參加女孩的畢業典禮，希望跟女孩合照。

有些遺憾的祝福只可以望着藍天讓自己釋懷！

2018年，小男孩買了一本鄺俊宇的新書〈謝謝你，傷過我〉，小男孩在想到底他和女孩是屬於甚麽關係？「在我們成長的路上難免遇上對的人卻因自己的決定而錯過愛情的祝福。」也許現在的你已經找到一個愛你的人，作為曾經的網友，我唯一可以做只有衷心祝福你得到幸福。

如果有一天，我們終於再次遇見對方，女孩！你還記得這個小男孩嗎？

2019年，4年的過去，女孩你還好嗎？小男孩已經成長了，或者我們總會有相遇的那一天！

但小女孩如今已被破處中出數十發了

咩男孩女孩

有些遺憾的祝福只可以望着藍天讓自己釋懷！

原來係鄺俊宇廣告post

1999

唔錯
可以出書